咁就唔見半粒鐘

你係咪咁撚無聊，好心你唔好浪費光陰

好犀利

愈剃愈粗,抆完可以頂到3,4日唔洗剃